以後發夢同我一人帶一樣證明自己唔係狗嘅野！！！

學生嘅，同我放番張學生證入銀包
番緊工嘅就袋番張員工證，
冇員工證嘅就袋啲乜乜柒柒公司出糧證明etc

反正一人帶一樣證明自己唔係狗嘅野！！！
但盡量唔好淨係袋啲乜柒綠卡、保安卡呢啲毅進仔都考得到嘅野！！

一係前線見到啲鬼鬼地嘅人就幾個人撳低左佢先，然後叫佢證明自己唔係狗。證明唔到嘅就打佢老母臭屄！！

有殺錯冇放過

真係冇野證明到嘅話就唔該唔好咁鬼，唔好戴earphone，或者乾脆唔好行咁前！！！

黑警死全家

我屌撚爆晒你地對眼呀

食屎狗

全部黑警同我含撚死

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:
---------------------------------------------------------------------------
不要說推
試著說812機場見

非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

聽日唔塞鐵

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

同佢用英文溝通，搞掂

呢個ok，有卡實掂

前線中排防具詢問，入黎比意見

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

班狗做臥底既話連假身分證都做到，就算拎到證件出黎證明，覺得佢可疑都立即趕佢去後面，唔肯既就..

仲有一班手足英文唔係太好，要盡量減少team kill 嘅機會但如果佢冇證明嘅話都可以一試

唔撚work
帶張狗鐵員工證已經ko
單單一張證你覺得狗鐵會唔會say no
就算係，都有大撚把選擇
搵佢地身上嘅mark仲實際
一定有野區分

打佢老母臭屄

做得臥底整張假證唔難

都袋住先，證明到就叫佢死去後排唔好阻撚住，證明唔到就眼都打撚爆佢。
還番隻眼比個女仔呀

想問下但如果有狗向度，捉左個真手足，狗咪有哂手足既真實資料囉？

721

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form: